［26/7/2019 23:25 fact checked有圖］元朗消防局無收過消息會有警車進場

有朋友守元朗分局，答左無呢個消息
如果有咩更新再通知大家

非五毛歡迎起底

今日警察公然違抗上級
相信聽日一定會好黑暗
希望聽日咁多位手足一齊出黎對抗黑暗

聽日見

727元朗見

警犬不可信

我朋友係消防。。。

睇錯，今日太疲累，抱歉
BTW聽日加油

早D休息
抖足精神聽日去shopping啦

光復香港

pish

我Fd都講左，本身想等有圖先post

你個朋友一開波又話無
跟住又話泊左入黎

即係有啦，呢個post沉，開個新post啦

各位手足
萬事小心

#一個都不能少
#727

一開波話無，係好早好早泊係出邊
之後隔左個幾鐘先講泊左入黎